香港日日塞車嘅原因

成年前嘅片就可以解釋到

根本前面d車唔塞住應該無人會cut嚟cut去

有d人係死都要快一兩個車位

D人成日塞車個時見你個邊好似快少少又有空位就即抽個頭出黎CUT線(特別的士) 點知咁岩CUT緊個條線停左 佢自己條線郁番又扭餐死轉番自己個邊 不停LOOP依種情況

仲有撞車8成都有的士份

帶定頭盔 我聽人講好似係話 例如燈位要停車既時候 轉綠燈個陣 排第一架車行先 再到第二架開始行 一路咁落去 先會導致塞車

但相反如果全部車同時起步既話 塞車既問題自然好少d 無咁嚴重

有睇過,不過呢個係超理想既諗法

現實完全唔實際

前面果個未入波開始行後面就起步咪又係會撞

跟本冇可能一齊同一時間開車

係太多私家車
夾埋多鳩cut馬路炸彈
仲有堆渣渣下車發緊夢突然停既

咪搞到日日塞

我覺得呢個最撚嚴重